有無人都心底尊重安德里？有無興趣去重慶大廈比番鼓勵佢:) ？

其實佢心底一直知道以南亞人身份，自己一定會輸，但為了我哋，都願意走出黎初選

如果大家有時間的話，可以去佢Facebook 比番鼓勵佢，多謝佢為少數族裔繼續發聲

唔知佢乜水的話，可以聽下沈教授同佢的專訪

選區議員好適合
加油
南亞手足

Agger

但係抗爭意識都好重要,
岑子傑應該好啲,因為佢都係支持少數族裔

去
Go
約一日連登仔一齊去

其實我哋連登仔一直無好好多謝過你，你都為了我地貢獻好多

推

我真係覺得好可惜

想同佢講聲支持同加油

唔洗啦

唔知UST南亞仔有無興趣搞？

希望有人話到比佢聽佢輸唔係因為南亞裔身份
係知名度未夠，要多啲時間做多啲野比自己出少少名先
同樣係南亞裔利君雅出嚟選就會多好多人投佢，因為佢知名度高
不過當然你要做到實事同理念正確先啦

不如你吹雞搞一日感謝日

區議員會適合d

支持少數族裔點解唔選返個真係少數族裔？

感謝你

唔係話係暗藍？
多謝藍絲做乜鳩

聽過佢選舉論壇同專訪，見到佢真心有hearts，但可能專注做少數族群社會，所以少人知道

係唔係佢幫之前比黑警壓警死南亞人?

雖然無乜可能，但如果少數族裔都有人經民選方式進入立法會，更突出香港人係多元文化共處的民族

push

如果今次初選可以揀幾位投
應該會投埋佢份

暫時佢太少知名度，係難d出線

支持

香港依刻始終未去到歐美果種多元種族社會
但絕對欣賞佢既遠見同勇氣

因為除咗少數族裔仲有好多議題

依家情況係困難，但就算失望，不能絕望

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #聯繫匯率 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 #取回強積金 #快閃文宣

推 寧化飛灰 不作浮塵

撐手足取代張超雄

張超雄讓位比佢啦屌！

佢一定話自己係最適合人選

個時機唔岩

thank you

記得佢仲有個老死
高高瘦瘦
又係幫我地好多

佢都值得有一席位

up

可惜但係一個好嘗試

下次可以選區議員先

ok

如果係一個正常議會 我都想會投佢但係呢個時勢 真係理唔到咁多民生野
希望未來喺一個真正屬於香港人嘅議會會見到佢

真

手足太過和理非 真心覺得議會抗爭唔適合你
但係都好尊敬你肯行出嚟發聲

其實佢只係第一次選，只係而家正處於風雨飄搖嘅時期，大家嘅重心放唔到喺多元政治呢啲承平時期大家應該珍重嘅地方度，但我覺得只要唔放棄佢係幾有機會入，香港嘅政治亦都需要少數族裔嘅有志之士參與。

推 多謝你

都係手足黎

加油！唔好放棄！

幾鍾意佢 不過唔係好多人識
個個以為我講笑咁講

Thank you , 你喺真正的香港人

未來佢繼續支持我哋的話，下屆會有回報

加油，支持

可惜佢生於亂世

抗爭意志真係好重要
佢比較起來真係冇咁強硬，輸係正常不過

btw 欣賞佢有決心出來選，下次可以試區選

同意

加油，我們都是香港人

拒絕攬炒支持林鄭㗎

推！！

說話唔係咁講，我一直都好支持少數族裔參政，俾人該代表點解唔自己代表自己呢？

而且佢哋係議會亦都可以承擔獨特嘅功能，加強香港同佢族群嘅國家嘅關係，所以我到今日都覺得司馬文應該俾佢上區議會第一，由其係有啲人咁鍾意講外國勢力，推個中國藉鬼佬上去就好撚interesting了

又有得玩喎

人哋選過人大

加油 多謝你嘅努力
希望正式選舉會幫其他民主派助選

多謝呀 Jeff 手足
我由你喺viutv拍返印度鄉下節目就欣賞你
多謝你為香港人嘅付出
唔好灰心,繼續服務社區工作
希望你睇到呢個post 啦

真心欣賞佢
希望之後少數族裔都有自己既代表係議會入面

佢選舉論壇真係好緊張

區議員agger

安德里加油

推 最衰唔係我個區

推到佢睇到
香港人

第一次係咁

好想去重慶食咖哩波菜芝士

功利啲諗如果佢出到 應該鎅到以前投民建聯𠴱啲少數族裔票

南亞仔有冇gf?

佢真心識玩

多謝你辛苦晒

有睇佢初選
真心 可能把口同個氣勢係爭少少
未必啱做立法會
區議員真係可以考慮
加油

This post is

講得好

希望佢唔好放棄

期待更多少數族裔為自己發聲

Why not both
一個係少數族裔一個係性小眾

睇錯安德尊

多謝你！！！

加油

pin this
希望佢唔好放棄/轉馱

推到畀安仔見到！

被問到對議會抗爭的看法，安德里強調自己作為社工，會抱持非暴力的原則，但就未有正面回應會否運用否決權，否決財務預算案，僅稱若有機會晉身議會，會視乎政策是否有利於民生，並會再與民主派成員討論。

唔好因為佢係少數族裔 企喺道德高地就投佢 冇抗爭意志投嚟把撚

做左了

尊重

其實你哋有冇睇過佢政綱

冇

負皮嘅俾個原因嚟 依家唔係以前嘅立法會 依家已經唔係講民生嘅時候 我地係要有抗爭意志嘅人入去

有 支持

唔好咁謙

其實係，中共係一個極度racist嘅政權，又玩民族主義。剩係選個非華人入去已經夠大迴響

佢係我心底裡面嘅second pick
真心見到佢做好多融合港人同少數族裔嘅野
又有派水又盛

但係對唔住今次我真係冇辦法唔揀抗爭派

Jeffery加油你係真香港人黎架嘛

其實今次有啲初選嘅人我都好想投 好敬重佢哋
不過大家講得啱 依個時勢未適合依班林善啲嘅人去做
希望他日成功光復 我可以有機會再投佢哋

唔關南亞人身份事
佢自己講到出口話如果政府用困綁民生議案嘅方式過一啲無共識嘅法案佢唔會否決
咁點投佢投得落手呀

支持手足

簡浩名日日狙擊佢

非常尊重佢呢個時刻出黎參選

佢話專注民生wo
唔係同路人多謝乜鬼

我都好尊重佢，佢為香港人做好多嘢。又有幫難民

多謝Jeff
多謝你令大家重新認識少數族裔

希望佢之後可以再出嚟選

佢d觀點其實幾過癮但好似成日辣火頭

呢個時勢點會比佢入去打民生牌 多謝還多謝啦 又唔洗講到佢入唔到係好遺憾嘅事咁 佢行呢條路線入唔到根本與南亞裔無關

香港光復咗嘅 預返席比佢又點話

想知佢家鄉：加油點講？

Push

張超雄咪無選囉

真，加油

Respect

手足多謝你

佢嘅參選直頭會影響南亞裔香港人嘅政治參與
希望光復香港之後可以正式再選過

tui

頂 睇錯安德尊

其實想佢入.....可惜

真香港人！推推推推推

未發生反送中之前 佢已經講過香港人將來都可能成為其他國家嘅難民

Support

真 時勢太危急 有d可惜

推到佢見到

真
respect

有 絕對尊重
今次初選無奈地係要統一戰線 對準同一目標
變相投嘅時候 佢做嘅野會比人覺得相對無咁有迫切性

希望佢同南亞手足唔好覺得香港人唔重視同支持佢地
唯有响下屆選舉再選之前多啲去重慶 頂住檔先

重慶大廈選區可能有機

真啊

有朝一日香港議會重光
好需要非華裔手足入立會同大家分享點樣可以同非華裔香港人同行

利申：都係好想投佢、但今日嘅政局又覺得非華裔手足入立會未係top priority

推推推
推多啲南亞手足出黎投票

南亞人係咪不嬲冇登記做選民，所以有咩投票都唔多留意？

其實唔講ra唔racist呢條路其實都係益左共產黨俾外界見到原來真係同中国唔同

我一直都覺得屌那星你咪由鳩我哋囉邊個做特首對佢有咩咁重要啫，根本上一開頭就由得大家河水井水就算選到個自由派出嚟，佢都照樣委任，大陸係香港嘅事務只做禮節性嘅角色咁樣大家互通有無齊齊搵錢先係正路架嘛

不過而家講呢啲理想主義嘅嘢已經太遲亦都有人會信佢做得到

啱呀好多謝佢係依個時間都同我地一齊行

香港手足啊！

的確

因為工作關係都識唔少南亞人
好多都黃，會知政府同狗都係仆街
但冇幾個真係理解到香港政治
可能香港啲垃圾教育已經令佢地對學習冇乜興趣，更何況通識呢類會講政治嘅科目
所以根本唔知投票嘅重要性
俾埋form佢都唔會登記做選民

我都想有少數族裔嘅手足可以入到議會
好想有個真正嘅icon 改變個社會生態
希望佢地唔只係做一個俾人幫嘅被動角色

做議員助理咪得，吸曬少數族裔問題做
做雄哥二世

之前唔係話退休

個女都送走埋先反水

真心尊重佢出黎參加初選

真心respect佢
加油啊

Who

Respect
加油呀手足

嗰個好似簡浩名

一定唔會投
𠝹走哂d票

尖沙咀好耐之前
係有印度人做區議員

之後就到民賤聯藍屍 關秀玲
做足十幾年
而家無區議員做
但喺尖沙咀仲有個辦事處

佢唔支持攬炒，不了
又傾又砌派

唔理民生 街坊唔識你
選舉邊個投你？點贏？

Pishhhhh

其實佢真係好犀利
由犯事青年到變成一個社工 呢條路一定唔易行
加上少數族裔喺教育上一向被segregate
令到佢哋冇乜機會接受專上教育 從而向上流
能夠完成專上課程嘅少數族裔 我諗真係萬中無一

可否不分膚色的界限
能夠當香港係自己屋企 仲願意企出嚟
呢啲先係真香港人

支持佢
真香港人

真心respect 安德里安sir

其實功能組別應該改革，例如如果有選民35分之1既選民聯署，就可組成一個功能組別！如果聯署的選民人數有35分之2，就可選兩席。如此類推。

sorry,亂世佢嘅議題唔會係焦點，即使袁嘉蔚嘅gender equality都唔係，更加唔好講喺立法會上推到德政，而家我地需要堅定抗爭派，需要一啲坐到喺議員位嘅議員

但喺治世，我一定投佢，香港自稱曾經嘅國際城市，但菲傭每個星期日坐埋路邊，南亞人就縮埋喺重慶，鬼佬坐喺啲中西區嘅bar,個個自成一國。有咩理由香港人叫人咖哩國，雖然冇心，但喺外國咁係好有問題，香港人sense唔到就知好大問題，一講到中港矛盾要統戰又或者清真寺俾水炮車射中，南亞人派水先叫人手足。雖然睇落好racist,但我地核心價值係包容所有願意融入香港嘅人，不分國藉種族。

推到佢睇到，佢政綱冇問題，但時間唔啱，希望佢繼續努力/選區議會

唔好傻，唔關知名度事，利君雅坐到喺個位到咩

其實都想佢入到好可惜
安德里加油 支持你

我覺得佢由區議員開始會好啲
但真心佩服佢

雖然咁講好衰，但不如真係聽下大家意見
開始準備選下屆區會
香港真係唔應該只得華裔議員

難為佢，呢個時勢佢真係難出到閘～

賣電話
著靚恤衫搭巴士
隔離條友掩鼻
佢心諗嘩唔係咁大浸味呀大佬
我呢件衫都好貴架

呢個呀嘛

睇錯安德尊，btw respect

真心敬佩
欣賞+支持
LM加入去打氣

所以咪入唔到
冇衝突

南亞人而家都冇咩問題
係十幾年前多打劫同打架影響左個印象
而家冇啦
都係香港人

反而迫害我地嘅大陸人就唔係手足

睇錯安德尊 推

真心respect

重慶邊間咖喱？

全面直選啦仲功能組别

雄哥又真係冇選之餘
幫埋佢初選站台

投安德尊好過投big雲啦

支持！

司馬文

可惜

我都有甘既想法

岑 係之前D100訪問過佢
佢話家屬唔敢出聲
所以尊重其意願

講個日子時間出黎巴打夾下

其實UST南亞仔巴打搞就最好

如果有人搞會join
咁勇敢企出黎一啲都唔容易
佢絕對值得我地肯定同支持

其實佢真係難得一見既好人
之但係立法會係一個戰場
始終想搵啲硬淨既人入去
好對唔住